點解香港警察偷籌碼要坐監但打途人唔洗?

偷籌碼牽動到賭場d老闆 , 自然要特事特辦

打平民 wfc

應該港澳警察互查最公度

何家生意wo，賭王

打奴隸需要受罰